條命係要你拎亞軍 注定比我地笑多幾十年～

有咩好笑 next year又係our year啦